mini pc推薦

地方問題，要細
唔考慮砌機，冇時間心機
要求，文書，睇片，要包windows
2k 至 3.5k 有咩選擇

砌機唔需要時間同心機，只需要錢

nuc 啦

又要細又要平

唉，窮撚係咁

淘dell 3060m可能符合Budget

我唔知有冇理解錯，nuc kit要自己買ssd , ram ?

Mini PC PN series - PN40-J44G128S
好似唔錯

係

Dell optiplex

最後買左intel nuc ,
但有小小問題
個喇叭插後面就冇聲

但插前面就有聲

14吋 機好細加多幾佰換SSD
用HDMI連大mon好方便

NUC後面3.5mm頭可以出Analog同Digital(Optical)
你有冇set返啱

我睇睇先